{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100300",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페러버"
    },
    "text": "Cafe LOVERはコーヒーが好きな人という意味のカフェです。 夏の季節メニューの中では、リアル完全手作りシッケが5,000ウォン、パッションフルーツエイドが6,000ウォン、グリーンティーラテが4,500ウォン、リアルグレープフルーツジュースが6,000ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーが5,500ウォン、ブルーレモンエードが5,500ウォン、ピーチアイスティーが4,000ウォン、カフェラテが4,000ウォン、アメリカーノが3,000ウォンです。たくさん遊びに来てください:)。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ LOVERの夏の季節メニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "カフェ LOVERの夏の季節メニューには、リアル完全手作りシッケ、パッションフルーツエイド、グリーンティーラテ、リアルグレープフルーツジュース、ブルーベリーヨーグルトスムージー、ブルーレモンエード、ピーチアイスティー、カフェラテ、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのリアル完全手作りシッケはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのリアル完全手作りシッケは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのパッションフルーツエイドはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのパッションフルーツエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのグリーンティーラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのグリーンティーラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのリアルグレープフルーツジュースはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのリアルグレープフルーツジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのブルーベリーヨーグルトスムージーはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのブルーベリーヨーグルトスムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのブルーレモンエードはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのブルーレモンエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのピーチアイスティーはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのピーチアイスティーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのカフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのカフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ LOVERのアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "カフェ LOVERのアメリカーノは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 517
    }
}